根本台灣最好交比日本人管 香港最好交比英國人管

同非洲力架一樣 有咩國家比番個地方你 都搞到變屎水
中國人下等基因係唔適合統治任何地方 只要統治 就一定只會分裂同剝削

然後澳門就由香港人管,由香港總督派人做澳門行政長官

奴性到咁樣

澳門人梗係返去搵葡國人喇

當年係提子國唔想要澳門

葡國佬其實一直都唔想要澳門

我知
但當年葡國人又肯派葡國護照比澳門人

當年中國割讓晒比外國管個d地方發展得最好

嗰陣冇中國呢個國家喎

叫返滿清

老實講句

當年清朝主要是割據 沿海城市 比外國管
例如天津, 上海咁.........呢D城市本身已經有一定實力, 被外國管一管, 更加發達, 但講到尾, 可以發展得好, 始終都是呢D 城市本身是沿海既大城市

如果清朝將 甘肅,雲南呢D 內陸貧窮地區割比外國管, 外國依然管得有聲有色, 先係勁

香港咪係 香港本來係荒島

但香港原本是沿海地區, 可以做一個轉口港
所以英國先會選擇香港

唔通你認為英國係想挑戰難度, 特登選一個無用既地區做殖民地, 再發展佢??

所以英國佬想要舟山,而唔係香港.但畀義律佔領咗香港先焗住要啫.

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

華人=垃圾屎
華人係要被其他民族統治先有發展
根深蒂固既dna係改唔到

傾回歸傾足二百年
迫英國佬搞新九組開放直選
但又唔回歸中國

全世界好睇唔起香港人ga地方係自己唔爭取，永遠靠外族黎打救你，以前英國人又唔係未試過，50年代資金轉到香港發展，70年代起飛，結果養到個班50,60,70後似得d咩？

華人當然係低賤

當年英國都唔想要香港

香港獨立？
一時就變託管地？
人格分裂？

其實想問你係咪智鳩障
成日講到好似成個討論區係一個單一既人格咁

當年英國的確認為香港係一個無用既地方 佢地想要舟山，最後攞左香港係無可奈何，一開始英國殖民地部亦無打算發展香港

澳門繼續開賭場同做大陸旅遊城市，澳門狗繼續做派牌，每年出糧派錢俾香港人

英國人做到
中國人就係做唔到
國家既問題黎
所以比人收返後
香港沉淪係一定既
因為係中國管
唔係香港既問題
其實d 高官未又係97前個d
冇分別既
係個呀head 問題